海麗邨英國短毛貓失足墮樓亡

深水埗海麗邨發生貓隻墮樓案。今日(19日)下午約3時半，有途人行經海信樓對開時，聽到一聲巨響，發現一隻灰色貓隻倒臥在大廈對出空地奄奄一息，隨即報警求助。警方接報到場，為貓隻檢查後，相信貓隻已傷重不治，警方經初步調查後，懷疑貓隻由上址一單位失足墮樓。警方正調查事件及聯絡貓隻主人助查，同時通知相關部門到場檢走貓屍。據悉，墮樓貓隻為英國短毛貓。

呢排咁多貓跌落街

唔裝窗網唔好學人養貓

屋村撚真係咪撚養貓狗

自己都未養得掂

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

下世首抽唔好中香港
抽中西方國家d獨立屋唔會有高樓大廈比你跳

rip

D貓係咪好鍾意跳出去
冇養真心想知

好肥

慘 明明英國種

曬太陽或者見到出面有野飛過掛